今日銅鑼灣希慎後面

排晒大隊⋯ 發生咩事？

排jordan 炒到仆街

痴線，排到去希慎再兜返去利園⋯

我以為係排iphone